當年928雨傘真係上天比香港人一個機會

爆發時間係接近夜晚前 而唔係中午 早上，令到黑警無一日時間去諗計點做
爆發日期係星期日，係人都知返工就會不了
但星期一仍然大把人 不退
爆發地點好似地圖炮 先後銅羅灣 旺角 爆發 將運動散出去
重頭炮係接近國慶日 完全可以將個運動推向極致
可惜
上天比機會
但香港人ON99
中間零零星星大大小小衝突都可以更加引爆 或扯返個運動去高潮 但都無去珍惜呢個機會

到上天 再比多次旺角魚蛋
結果..

唔爭氣

宜家每間u變咗00後擔旗
冇以後啦

最後機會已經無

向前望啦

當年都係cctvb報導得比較勁同全面, 所以等好多人都知發生緊咩事, 先可以令到咁多人走出黎
可能係咁, 之後cctvb開始比上面監控住啦

俾機會你班傻柒瞓馬路 真心好撚難得

香港人咁怕死，算吧啦

個天見到香港人咁柒 心諗滅左佢好過

28號個晚D飯民議員已經叫大家走啦
機會? 咪撚玩啦
無晒呢班垃圾咪有希望囉